有打算/來緊會去澳洲working holiday既巴絲入一入來🥳

你地有咩計劃？
來緊會去邊
想做d咩工
放低你既諗法啦

我自己計劃緊下年1,2月去，去到再睇下stay幾耐，但仲考慮緊去邊個city好
而家做完body check，等緊批visa
有無去過既巴絲介紹下

一二月最熱 4x度 你確認呢個時候出發？
我估你一出機場就想買機票返hk

睇你去邊架姐 無人叫你去沙漠

我打算3月去

識唔識人搭路做雞

去邊啊打算？

哈，買左2月啦，飛gold coast

有冇人7月去呀？

做農場，準備瘋狂翻工爆一年之後翻香港

唔係咁易挨
要同韓台班當過兵既鬥快唔係咁易（好多農場計量出糧）

唔好去大城市

好多農場都係韓台工頭
要小心呢d人
泡狗夠團結，好野益自己人
台狗都好陰濕
成人搵人著數

最好搵時薪工
同埋有車牌就買車啦
易搵工好多

買左機票4/4飛墨爾本，有無ching想入line group，入面有好多台灣人，佢哋都係同期出發

預計3月到去

我4/4啊